發夢見到啲狗染紅

發夢見到有人用紅油淋啲狗等所有人都知道佢哋已經染紅

點解唔係染黑

有冇黑色嘅油漆？？

由藍色綠色邊做紅色

夏日炎炎最啱玩油漆水彈

【逃犯條例】傳有O記探員被示威者淋偈油

在大批示威人士包圍警總期間，一名Ｏ記探員欲剪斷封門索帶時，遭人「突襲」淋潑偈油，衣衫及手腳沾滿油迹，被逼退回總部，警方發言人稱正就事件了解。

警察總部被數以千計示威者包圍，無論正門和側門所有出入口，俱被鐵馬鐵欄堵塞，部分更被人綁上索帶。消息稱，警方有組織罪案及三合會調查科（Ｏ記）一名探員，一度拿着鐵鉗衝往堵路處，圖將索帶剪斷，卻遇到噓聲和反抗，有人更向他潑淋偈油。

探員衣衫及手腳沾滿點點油迹，立即撤回，有同袍為他拍照存檔拍下證據，並向上級報告，而事件則在網上及警察社文群組流傳。警方發言人稱，就上述傳出的消息，正加以了解。